點先宣揚到逢中必反，等大陸人無咁氣焰？

等班大陸人唔好成日以為鍊住我地春袋，擺出主人姿態

喂支那仔 又話支持國貨？為什麼用 iPhone mac 機？又話打倒小日本？ 為什麼去日本旅行？又買日本貨